{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho777261536/hotel-yeogieottae-seodaegu-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699111609068&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382094&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=52556&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218409763&selectedRatePlan=276028772&expediaPropertyId=24258173&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 여기어때 서대구"
    },
    "text": "ホテルのここはどう？大邱 (호텔 여기어때 서대구)\n大邱訪問の際、ホテルはこちらがおすすめです。 西大邱での宿泊は素晴らしい選択肢となり、無料特典としてWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどが提供されます。 , ホテルサイズ : 50個の客室 , チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:23:30レイトチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内に無料WiFi及び有線インターネットを提供 , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは西大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ホテルではWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルには50室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00であり、終了時間は23:30です。ただし、客室利用状況に応じてレイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "チェックインの際は、事前に宿泊施設に連絡してガイドラインを確認してください。フロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約確認メールに記載された連絡先に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、到着時には予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "22:00以降に到着予定の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiおよび有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定の喫煙区域で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 630
    }
}